1.Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
setTimeout позвоняет выполнить функцию один раз через определённый интервал времени
setInterval позволяет выполнять функцию регулярно через определённый интервал времени
2.Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку?
Сработает ли она мгновенно, и почему?
Сработает так как значение по умолчанию ноль
3.Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(),
когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
clearInterval останавливает дальнейшее выполнение функции, а без остановки цикл будет работать
бесконечно